[太空咭] 佢打比我就得，我打返去就停止服務

頭先收到個5字頭號碼，佢打俾我就得
轉個頭我想覆返佢就話停止服務
但之後佢都係用同一個號碼聯絡我

小弟無知，求解勿屌

佢電話飛線咪得

唔該曬